有冇人有興趣去新疆

10月20入烏魯木齊, 26/27 烏魯木齊走
total 7-8日
已聯絡包車師傅, RMB 1300/日
主要玩北疆, 喀納斯, 禾木, 五彩攤, 魔鬼城
而家有兩個人, 要4-6人先包到車

有興趣巴絲, 歡迎tg newginger1999

10月尾去喀納斯好凍

過晒季節得個凍字

係我就慳番唔洗去。

十月前既...............

額納斯河

禾木

白哈巴

10月去得淡笑,又唔係有景睇/雪睇
最好9月中下旬去

係會凍同落雪, 勝在淡季同少人

7-8 去埋伊寧個邊啦 呢堆應該4日都去晒

淡季係小人,不過好多時要包車去,我就係一條友ON99包車上天山,因為等左成個鍾都冇一個SHARE.

一人包天山咪好貴

130包車再加130門票.價就OKAY.不過係悶!同埋冬天去新彊真係凍撚到仆街!

你上次咩月份去

後面兩個地方 = 得啖笑
前面兩個還可但人多到西咁

十月喀納斯參考圖片:

12月

市中心有大巴去再轉麵包車 好平可以搞掂

自己租車揸，300蚊一日已好新車，路又好行，係有d彎。我覺得落雪最好唔好去，雪厚到車都難行，自己揸同租司機一樣。

大陸自駕咁勇猛